倒數四日大家ready未？

有咩想講可以開始講定

？

退出連登

我愛樓主條女

ok

好

你真係我既忠實hater

我會掛住有你嘅日子

邊狗？

玩留🥲‎

敏b...

我會代替你開周周po

一週三個以上

挽留

想黑周周了...

毫無黑點

唔好…

整返個goodbye q 先

弱智..？

同who好🤔🤔

導 邊

邊狗

連你都反我